谷清谷花音見字麻煩入一入。

你，最近還好嗎？尚愛看少女漫畫嗎？
最近，近乎沒露面，你有新對象嗎？

佢呢排睇BL多

咪亂up

飲緊油

難道沒飲油太耐 針灸都針不回來

死左一早

飲油

咪25